覺唔覺咖哩魚蛋呢條橋好搞笑

咁都畀Tvb諗到 其實佢地近年啲劇真係唔差

連登而家咁低質連tvb都無人睇?

人地波台早你幾個星期已經玩緊啦
而家先理懶係搞笑咁扮假膠